星期日全民Joker！

你有蒙面法，我有小丑🤡妝

把香港變成葛咸城吧！

好

全世界都係傷心小丑妝

把？

笑左

化佢老母

推吖

直接虛化算

Joker 國慶上映，外國影評人睇完首映一齊暴動

連登仔係Dark Knight
黑警先係Joker呀!

提下大家美國係曾經有槍手自稱joker 衝入戲院無差別殺人，宜家套戲上美國嗰邊已經好敏感，真係唔建議用，如果唔係一定有唔少美國人反感